救命...電話丟咗入床罅...

點搞...
iphone xr...

想拆床都唔識...
求救...

買部新

拉出黎

釘死晒
搬唔開咩

係未立即買多一部Xr影相

無啦啦點會掉落去

唔拆床咪拆牆囉 自己揀

係咁打比自己，等佢慢慢震返出嚟

我以前iphone se都試過 後來好似係將鐵線整成勾狀 釣番上黎

問 SIRI

轉飛行模式啦

試過，用衣架整兩個勾輕鬆勾返上黎

叫張床借一借歪

做咩搞張床後面

我試過！

我部iphone頭幾日仲每朝響閙鐘🤦🏼‍♂️

然後......冇電

然後......

就沒有然後......

部機仲0係果到，直到永遠，阿門！

事後我買左3M用緊保護小朋友果d防撞膠條，貼左0係係罅到，非常正！

你張床釘死左?冇可能拉唔到出嚟

有冇人係睇到天空、荒野、公路

我😂

屌

買把長鐵尺
再係個頭痴雙面膠紙
痴上黎

脷伸 試過

唔好問...
其實係我老母掉...
唔知點掉...
唉...

要返地心吸力...

我睇左成分鐘，心諗幅畫關個post乜事